<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<catalog>

    <product productId="1">
        <name>Nokia 6010</name>
        <color></color>
        <description>Facile à utiliser sans sacrifier le style, le téléphone Nokia 6010 offre une communication vocale fonctionnelle soutenue par messagerie texte, messagerie multimédia, internet mobile, jeux et plus encore</description>
        <price>99.99</price>
        <image>Nokia_6010.gif</image>
        <series>6000</series>
        <triband>false</triband>
        <camera>false</camera>
        <video>false</video>
        <highlight1>MMS</highlight1>
		<highlight2>Grand écran couleur</highlight2>
    </product>

    <product productId="2">
        <name>Nokia 3100</name>
        <color>Bleu</color>
        <description>Illuminez la nuit avec un couvercle qui brillent dans le noir - quand il est chargé de la lumière, vous pouvez trouver facilement votre téléphone dans le noir. Lorsque vous recevez un appel, le téléphone Nokia 3100 clignote en harmonie avec votre sonnerie. Et quand vous enfichable sur un Nokia Xpress-on ™ * couverture de jeu, vous obtiendrez des effets de lumière lumineux dans le temps à l'action de jeu.</description>
        <price>139</price>
        <image>Nokia_3100_blue.gif</image>
        <series>3000</series>
        <triband>true</triband>
        <camera>false</camera>
        <video>false</video>
        <highlight1>Brillent dans le noir</highlight1>
		<highlight2>Feux clignotants</highlight2>
    </product>

    <product productId="3">
        <name>Nokia 3100</name>
        <color>Rose</color>
        <description>Illuminez la nuit avec un couvercle qui brillent dans le noir - quand il est chargé de la lumière, vous pouvez trouver facilement votre téléphone dans le noir. Lorsque vous recevez un appel, le téléphone Nokia 3100 clignote en harmonie avec votre sonnerie. Et quand vous enfichable sur un Nokia Xpress-on ™ * couverture de jeu, vous obtiendrez des effets de lumière lumineux dans le temps à l'action de jeu.</description>
        <price>139</price>
        <image>Nokia_3100_pink.gif</image>
        <series>3000</series>
        <triband>true</triband>
        <camera>false</camera>
        <video>false</video>
        <highlight1>Brillent dans le noir</highlight1>
		<highlight2>Feux clignotants</highlight2>
    </product>

    <product productId="4">
        <name>Nokia 3120</name>
        <color></color>
        <description>Conçu pour les affaires et le plaisir, l'élégant Nokia 3120 téléphone offre un mélange agréable de fonctionnalités. Enfermé à l'intérieur de son chic, corps compact, vous découvrirez les avantages de la compatibilité tri-bande, d'un écran couleur, MMS, navigation XHTML, économiseurs d'écran joyeuse, et bien plus encore.</description>
        <price>159.99</price>
        <image>Nokia_3120.gif</image>
        <series>3000</series>
        <triband>true</triband>
        <camera>false</camera>
        <video>false</video>
        <highlight1>De messagerie multimédia</highlight1>
		<highlight2>Animés</highlight2>
    </product>

    <product productId="5">
        <name>Nokia 3220</name>
        <color></color>
        <description>Le téléphone Nokia 3220 est un coupées fraîches nouvelles sur quelques idées familières - animer vos messages MMS avec des personnages mignons, voir la musique avec des lumières qui clignotent au rythme de votre sonnerie, télécharger fonds d'écran et économiseurs d'écran avec des couleurs correspondant à l'interface.</description>
        <price>159.99</price>
        <image>Nokia_3220.gif</image>
        <series>3000</series>
        <triband>false</triband>
        <video>false</video>
        <camera>true</camera>
        <highlight1>Sonneries MIDI</highlight1>
		<highlight2>Cut-out couvre</highlight2>
    </product>

    <product productId="6">
        <name>Nokia 3650</name>
        <color></color>
        <description>La messagerie est plus personnel, polyvalent et amusant avec le téléphone appareil photo Nokia 3650. Capture d'expérience dès que vous les voyez et envoyer les photos que vous prenez à vos amis et votre famille.</description>
        <price>199.99</price>
        <image>Nokia_3650.gif</image>
        <series>3000</series>
        <triband>false</triband>
        <camera>true</camera>
        <video>true</video>
        <highlight1>Infrarouge ou Bluetooth</highlight1>
		<highlight2>Construit dans le navigateur XHTML</highlight2>
    </product>

    <product productId="7">
        <name>Nokia 6820</name>
        <color></color>
        <description>Messagerie Il est maintenant beaucoup plus intelligent. Le dispositif de messagerie Nokia 6820 met les outils dont vous avez besoin pour une communication riche - clavier de messagerie complet, appareil photo numérique, e-mail mobile, MMS, SMS et messagerie instantanée - à portée de main, dans un petit appareil élégant.</description>
        <price>299.99</price>
        <image>Nokia_6820.gif</image>
        <series>6000</series>
        <triband>true</triband>
        <camera>true</camera>
        <video>false</video>
        <highlight1>Messagerie clavier</highlight1>
		<highlight2>Bluetooth </highlight2>
    </product>

    <product productId="8">
        <name>Nokia 6670</name>
        <color></color>
        <description>Des outils d'affaires Classic répondre à vos strie créatif dans le smartphone Nokia 6670. Il dispose d'un navigateur NetFront Web avec le soutien de PDF, applications visionneur de documents pour les pièces jointes, une application d'impression directe, et un appareil photo mégapixels qui tire également jusqu'à 10 minutes de vidéo.</description>
        <price>309.99</price>
        <image>Nokia_6670.gif</image>
        <series>6000</series>
        <triband>false</triband>
        <camera>true</camera>
        <video>true</video>
        <highlight1>PDF support</highlight1>
		<highlight2>Zoom digital 4x</highlight2>
    </product>

    <product productId="9">
        <name>Nokia 6620</name>
        <color></color>
        <description>Shoot un panier. Tourner un film. Vidéo téléphones de Nokia ... le meilleur moyen de sauvegarder et de moments ludiques vie sur action. N'hésitez pas connecté.</description>
        <price>329.99</price>
        <image>Nokia_6620.gif</image>
        <series>6000</series>
        <triband>false</triband>
        <camera>true</camera>
        <video>true</video>
        <highlight1>Bluetooth technology</highlight1>
		<highlight2>Jusqu'à 10 minutes de vidéo</highlight2>
    </product>

    <product productId="10">
        <name>Nokia 3230</name>
        <color>Argent</color>
        <description>Soyez créatif avec le Nokia 3230 Smartphone. Créer votre propre sonnerie, imprimer vos images mobiles, jouer à des jeux multi-joueurs via une connexion sans fil Bluetooth, et naviguer sur HTML et XHTML pages Web. De plus, avec une carte MMC de 32 Mo et une mémoire extensible, vous aurez beaucoup d'espace pour être créatif.</description>
        <price>369</price>
        <image>Nokia_3230_black.gif</image>
        <series>3000</series>
        <triband>false</triband>
        <camera>true</camera>
        <video>true</video>
        <highlight1>1.3 megapixel</highlight1>
		<highlight2>Mémoire extensible</highlight2>
    </product>


    <product productId="18">
        <name>Nokia N90</name>
        <color></color>
        <description>Twist and shoot. Il s'agit d'un preneur de pro-photo. Une vidéo personnelle-maker. Complet avec optique Carl Zeiss pour des images nettes et lumineuses, vous pouvez visualiser, éditer, imprimer et partager. Rencontrez le Nokia N90.</description>
        <price>999</price>
        <image>Nokia_N90.gif</image>
        <series>9000</series>
        <triband>false</triband>
        <camera>true</camera>
        <video>true</video>
        <highlight1>Carl Zeiss Optics</highlight1>
		<highlight2>2 megapixel camera</highlight2>
    </product>

</catalog>